Slajdy pro oponenta
1) testovací scénáře -> testuje endpointy na základě HTA diagramu
2) Vysvětlit časy na HTA diagramu

Hodně práce uděláno, připraveno na další práci, normálně je mikroservisa lepší díky virtualizaci, zmínit

Problémy při testů -> virtálky (jinej počítač mi to testuje), master-slave, omezení hardwarem, 	fastHttpUser HttpUser

když dostanu možnost, první vedoucího otázky, pak oponent.

Vážený pane předsedo, vážená komise, jemuji se.. tématem této práce..
Opravit slidy

Design patternů existuje hodně, a k tomu ještě existují i asyncrhonní technologie a my jsme využili... potom jsme na testování
použili, e-shop je častý typ aplikace,

U diagramů -> "Zde vidíme.. atd"
HTA -> Porovnat věci že: Složitější entita trvá dýl, složitější operaci na stejné entitě trvaj dýl

Pokud jsou nějaké dotazy, rád je zodpovím. Připravit slidy na otázky.
